係時候恢復打更制度

記得細個嗰時黑警橫行，有事大家都唔會報警，街坊會自費請打更佬，夜晚攞住個鑼更，一路巡邏一路打個鑼，一來嚇走賊人，二來等如報到，比居民知佢冇蛇王。
睇黎係時候恢復呢個守望相助嘅制度，現代打更佬會配備最先進通訊及報到設備（smart phone)，以及最先進警報器(防狼蜂鳴器)。

香港人，自己救自己，唔好再靠皇軍。